# Pur Abos - Datenschutz eher für Besserverdienende?

Talk für die 40. Geburtstagsparty des Grundrecht auf Informationelle
Selbstbestimmung. Ausgerichtet vom freiheitsfoo.

https://freiheitsfoo.de/40j-gis/
